電單車頭盔 Bell 定 Zeus

Bell qualifier matte black $999

Zeus 811 $739

Bell 定 Zeus
質量同性價比，邊款好啲

朋友都推Zeus 但最後買咗HJC

HJC 性價比抵, 最麻煩要訂

arai shoei

Hjc

邊度Bell $999 咁平

mt

明明就係睇面型fit唔fit

性你老母價比

唔通 ‘’姓'‘ 價比呀 傻尻

車X城

有冇咩款式推介

蝗語呀傻尻係到姓乜撚

Bell $1000内抵屌喎，不過內綿係皮定係綿？最緊要我諗係邊個輕啲，因為當你揸一個鐘頭車重嘅話條頸就會feel到有啲酸，同埋係綿會好d，方便拆出嚟洗。

如果得以上兩款揀，我一定揀AGV

乜野質量
係咪講緊邊個重d

Zeus都算平靚正
以前揸fairing用搵arai shoei
依家轉揸羊仔用三個zeus都冇投訴

人地讀得書少, 你唔好介意

我用開Bell 舊款, 佢而家呢D made in china 我就不了 Bell 本身design 頭型啱鬼佬多 最好試真D

agv/shoei/hjc/arai/shark

咁用咩字代替

抵屌

Scorpion

Bell都係大陸做既